【藍絲內訌】 Ideas for HK 創辦人疑似走數！創辦人莊紫祥最後竟然係想推自己條橋出黎叫人住天橋底?!

新聞來源:

唔知有冇人記得Ideas for HK呢壇嘢
本身個比賽已經on9
獎金1000萬 700萬比評選員 參賽者瓜分其餘300萬

近排公佈咗冠軍
以為咁就完啦
點知創辦人莊紫祥最後竟然係想推自己條橋出黎
仲要連比評選員啲錢都疑似走數
比班藍絲屌撚到仆街

更多笑料同影片可以去佢個網睇

鄉音勁過譚仔阿姐

搵食啫 藍絲最撚鍾意搵食㗎啦

潛手足開始做野啦終

醒嘅就唔會係藍屍啦

左人搵食最仆街
拒絕攬炒

中國人既世界：起樓-> 炒高價賣 -> 繼續起樓

根本無解決過問題

做咩抄我post

[ 藍絲內訌 ] Ideas for HK 搞完一大輪點知原來創辦人想推自己個方案仲要疑似走數！笑撚死！！！

瑞幸咖啡d fd

藍絲唔係應該好BUY呢類內定有結果既野咩？

一開始已經有晒劇本，背後有地主係到推動嫁啦